[IOS/AN]少女前線 槍娘 第一帖等候補充攻略 [1]

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的國人原創二次元槍娘養成戰術手遊。借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。
遊戲片段:

中國服IOS:
台服IOS:
中國服ANDRIOID:
台服ANDROID:

Q&A
Q:台服同中國服有乜分別?
A:中國服作為原始服，活動同更新都比台服快，派福利比較多，課金都比較平
可以”反和諧”，等老婆可以著少件衫唔洗咁焗
台服最大好處係繁體中文，而且下載同更新都唔洗煩轉區問題

Q:整槍要我入資源數量，應該入幾多好？
A:整槍要根據唔同槍 如果冇指定想要既類形 建議用430 430 430 230
順序為人力 彈藥 口糧 零件
手槍閾值 130 130 130 30
步槍閾值 400 30 400 30
突擊閾值 30 400 400 30
衝鋒閾值 400 400 30 30

Q:槍娘星數代表咩？高星係咪一定勁？
A:星數只代表稀有值，與實力並不直接掛勾，亦都受到系統平衡更新影響，所以出現”偽五星戰渣”同”三星戰神”等講法

Q:完成過關有金章，有咩用?
A:儲齊30個金章，可以開放重型建造，係目前霰彈槍既主要入手途徑

Q:擺陣同每隊槍種應該點分佈?
A:其實冇限制，但目前最多人使用又方便新手既陣
2RF 2SMG 1AR(雙坦F型陣) / 由1SMG(或HG)打單箭頭既(單坦倒T陣)

Q:點知邊把槍應留，邊把槍應拆？
A:
呢個帖入面既介紹大多數都正確 懶既巴打可以參考

中國服反和諧教學
人形製造->配方用全666資源->熄遊戲再開->會彈出提示叫你下載一個幾十MB既更新
想知係咪成功左 最簡單方法就係去圖鑑睇NO.92係著緊身(和諧)衫定BRA(反和諧成功)

中國服IOS 香港信用卡課金:
首先準備一個”香港”APPLE ID,係設定->ITUNES與APP STORE按自己ID->檢視ID>更改國家或地區->中國(付款方式揀銀行卡)->用呢個ID下載一次隻遊戲
重複以上紅字步驟 改返APPLE ID去香港區 就可以係遊戲入面直接用香港信用卡課金

作為1號POST 資料唔算長 如果有幸推到去1001既話
同各位巴打一齊製作完整版攻略
靠各位巴打補完開POST文

終於有連巴開
問好多朋友都無玩

明明用萬能配方4442但出極都係RF

其實小弟玩左一個星期

次次都係跟人430 430 430 230

非五星戰神推介 以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能/強大輔助能力
步槍 M14 SVD
突擊步槍 TAR-21 G36 FNC
衝鋒槍 UMP姊妹 PP90 司登MK2
手槍 PPK 馬卡洛夫 92式

以上係非洲人冇五星槍用時既次級代替品

部分槍娘花名 主要揀多人討論/多人叫/我自己有既去講住先
KAR98k =德皇
WA2000=白色相簿
李·恩菲爾德=英皇
PTRD=南半球

FNC =朱古力
G36 =女僕長
G11 =響/睡神
HK416=歐痛

Vector=V衝
PP90=蘭子

內格夫=夕立
經主線劇情得到既特定隊員=AR小隊

想問下邊隻5星勁
唔想升錯野

你貼你有D咩好過啦

大家玩台服？

巴打辛苦哂

我兩邊都有玩 但中國服係主力

BTW,666好似已經BAM番?

齊晒4隻最勁既RF,此生無悔啦你

有冇人同我一樣鍾意內格夫

冇留意 我係過年既時候整既
所以已經唔知新人整唔整到

Brother下一步可以考慮集齊平A RF4天王

WA2000>老李>SVD>M14

新手求驗身

老李換走hk416

95式 79式 hk416 李 湯母森 都係熱門槍

莫辛納甘係廢產 低傷低命中
唔係特別有愛既話可以拆解核心

另外M99本身唔係話完全廢
只係步槍既世界太可怕 其餘幾隻五星都係戰神級 所以佢略顯遜色

另外2隻4,3星下位互換,佢都賭晒5星出黎,要齊有幾難

新手建議: 送既鑽石優先用黎開梯隊（建議開夠6隊，可以4隊跑後勤，2隊練槍），之後再諗開人型床位（倉庫），買戒指結婚

唔好成日賭槍，前期資源最好用黎練槍娘

前期隊伍槍種推薦

F陣
AR/RF SMG
AR/RF SMG
AR/RF

C陣
AR/RF SMG
AR/RF
AR/RF SMG

認真問題
416係我第一隻5星,但係我而家有95,97,G41
除非需要發展第3隊主力,如果唔係416而家真係好少上場
咁係已經3擴左既情況下,又有2隻416賭左出黎,你地話4擴好定拆核好

你會猶豫，即係唔捨得416

短期內拆左，你只係多10核心

長遠黎講，你一定需要3甚至4隊，到時候就要30核

Ps 我今日放假狂刷4-3E，刷到差唔多30核

留下正評

Btw 台伏聽日12點會更新新角色

如果想抽佢地，就要等等

現時距離賭槍大會仲有兩個鐘

認真 遲早都要開第三隊先夠用 點都擴埋4先
而且416係用黎配埋V衝 先出動 用法唔同

有啲想賣咗個台服AC 主玩陸服

單機遊戲 係佢整公會制/對戰之前好難想像有人會買

純粹係課返1百蚊到買skin 諗住睇下收唔收得返

有11仲有邊個用416
我相信有V衝個日我會有11先

台仔先可能會收，香港太少人玩

我覺得錢事少,係冇得改名
除非你本身改大眾名

賭槍大會

第2把G11 見到製造時間係尾數係04嚇一嚇 點解唔多一分鐘

之前再造多把95式

唔賭又點入歐

解裝甲兵周任出左太太專武

就更新
尋日終將出g11

流個M

婚槍

brother好多T1神角，練完好屈機

我都賭緊g11

堆RF真係有用
我無一隊有擺狙

我同你相反，一隻主力AR都冇，剩係用RF

雖然比較唔到AR RF，但RF值得練 ，搭HG會好勁

RF分兩種 炮狙/平A狙 留意攻擊動畫就分到
呢個版本 平A狙係最強既存在之一

戒指禮包原來要聽日先有，聽日先結婚

原來依到有post
台版小課玩家留名

新入坑留名
整左幾次，得春田同南半球
重要反和諧失敗
利申:陸服

非官方反和諧既其他方法我都試過下
但多數都fail 等我查到再教多次

lmlm
湯哥軍團

佢齊晒3隻可以上場屌打人既狙,德皇而家叫做炮狙叛徒
巴打你練晒3隻入場,比起用ar,會發現新世界

講開反和諧,我dl落黎就已經係,唔知點解
我冇試過666之類

台服無呢啲 好想玩反和諧版

課長

反和諧真係好癲狗

造到把2:35:00
請求幫集氣v衝 已有一把79

歐王食矛啦

留力等聽日啦巴打

520 個活動搵笨

利申 照平時公式造槍

回收契約大計

衰左 出左79
其實係3造解日任

陣間就試幾次520*4先

好食零件，巴打三思

騙徒手法層出不窮
陸版好似冇520x4玩 ?

陸版一堆人30萬資源，又想要採購幣

呢種活動得新ser先會有

6次 最勁得ak

台仔唔係話G36冇咩用咩?

BTW新手

連Five-seveN 送果時都攞唔到

低溫症唔係主線次一咩

屌有日期限制GE?

得返9日打唔到幾多

G36係出率同實力既比例問題
但如果練起 係有能力係後期搶mvp

我睇咁多冇一個人會推薦g36wo
g36唯一出名就係女僕好丁加好撚難出 但係實力應該就唔算入流個班
利申我冇

低溫症先係真正冬活版圖黎,所以有時限
起碼練到過到1-4,殺隻boss3次,會送把5星sg架
第2張圖夜戰對入坑冇耐真係有難度(我自己)
但係第1張,你練夠2隊7千up左右既,keep住急修黎打,正常情況2隊死1隊係可以推死隻boss,唯一要注意係一定要拉位,隻boss會有預警打2格

夏活係咪易過冬活

新手驚唔夠打 想早啲練定

邊三隻

應該講緊 英皇德皇同WA

對住對面有坦
你冇強狙係後面掃後排 你的坦會受好大損傷

打BOSS我掃死曬D兵仔 下輪搵另一隊打佢 佢又係重生

屌你條仆街有隊5擴都話唔夠打

咁我呢啲得四擴嘅點算

得隊3星5擴戰隊咋

兩隊主力係咁
英德WA我都有但唔識砌

換走m4a1

wa同英皇德皇一隊 3rf2hg

M4轉G11入去，UMP9換Vector
下面全隊砌過？

佢兵仔會重死,但係王條血唔會,咁巴打應該要再練高d
我第一次入去都係死自己一隊打到王半血,再用另一隊尾刀

第一隊out 416,m4,入wa同英皇
第二隊out sop入德皇,如果有svd練完可以out埋45入

Rf唔落手槍都ok? (無5星手槍

鳩玩新屎忽留名

all in咗400採購幣，有南半球skin

但我想要UMP姊妹多啲

手槍要80打後3裝先有用
練到當然hgrf勁,不過初期smg, ar, rf夠做

我都想要

我仲以為直接嗎 點知要抽

有兌換卷保底，某程度上都算係可以買到嘅
考慮緊繼唔繼續追落去，但陸版課金麻煩到 要搵代儲

玩咗一個幾月，唔係話特別肝帝，但都幾鍾意玩（台服）。不過個台服代理服務幾串嘅，更新咁多次仲係有簡體字，搞乜鬼。
我係非洲到爆炸嘅非洲人，最勁嘅rf德皇、李姐，NTW全部都冇，so sad. AR好像要g41同97式都係冇。smg好d，好似係差個79式。
但宜家入咗瓶頸期，唔知做咩好，打5e同6又打唔過，0章又危危地= =忐忑不安中。機槍基本上冇練過，宜家得一張四星同一張五星。

建議集中練一隊上5擴先

玩左幾日台服 新手留名 啱啱連出97式同湯衝

想問個親密度點先會升到100%

( Show Blocked User - yb5a37 )

曬槍仲要貼到成條金剛棒咁

走啦表情撚

一個星期 總算有3隻5*

台服我多佢一行5星都未曬

係條友仔又要曬槍又話自己非洲又點點點
好笑嘅係連4星都要曬

4星我拆哂唔留架喎

玩左2日，卡左係2-5
應該點做 係咪要升高d lv先

刷經驗模擬作戰升高LV啲先？ 我都係前2日先用2隊3-4*過2-6, 平均30LV

咁睇黎真係要升高少少先
頭先試過狗衝達陣過左2-5
黎多次狗衝打2-6, boss差少少血唔夠打

2日就咁多好野咁

巴哈有個配方，好易中

我都係跟依個 瘋狂中2*

5星只係稀有度，冇話一定勁過3,4星

所以我都仲用緊FNC 斯登 蠍式 嗰啲

無咩必要練兩隻fnc

同埋56-1同famas潛力一般般

四星=三核

無野岩用先落呢2隻

呢兩隻我都係見到就直接拆

520*4 伏撚到仆街

新手留名

跟佢smg條方，一野中ump45

不過轉ar條方就狂中2星
利申: 仲用緊春田同sv98

新年前開始玩
因為大非州血統既關係一開始就冇期待過5星
主練下面2隊 岩岩過左4-4e求方向

另外同大家介紹我老婆OTs-12

app個貼圖唔知做乜貼唔到果張

話你on9怕你angry。呢隻game歐證係德皇、ntw、內格夫，可以再加隻漢陽造同g41。冇呢幾隻好意思自稱歐洲人？fuck off啦

台版GM係巴哈開post，第六點

1.目前還有遺留一些簡體字的問題
在地化過程中會有遺漏,會持續更正,安卓先更新過,iOS昨天也更新了版本,最新的版本應該已經很少了

2.版本進度
現在版本確實落後於陸服,一方面有版本製作進度的關係,也是因爲玩家遊戲的節奏考慮,比如我們現在開重建和SG,大部分的玩家是沒有足夠的資源去建造的,冬活的難度也不是現在台版的進度可以通關的
但我們會加快更新的速度,在不遠的將來做到跟陸服版本一致,並儘量同步更新(近期的活動更新你們應該可以看到這點)
小小預告一下,3月我們會開啓重建和SG,並預計在3月底或4月復刻2016年夏活

3.伺服器數量和品質
我們是有意只開一個伺服器的,這並非台版玩家數量更少,而是因爲隨着技術的進步,我們能夠以一組伺服器的結構來互通所有的玩家數據
將來我們還會開發好友等更多互動功能,所以我們希望大家可以在一個伺服器內遊玩(雖然目前指揮官們還只有在建造日誌可以看到彼此XD

4.經營品質和誠意
有很多原因是玩家的角度不會看到的
我能給大家的保證是,我會盡我所能的提供最高品質的遊戲服務
只要陸服還在更新,我們就會更新

5.T91已經在製作中,等繪師完成了作品以後我們會釋出更多消息,敬請期待

6.有關於"和諧"的功能...不方便公開說,但近期會有動作......

話你on9怕你angry

an乜撚gry

台服好定陸服好

第一頁Q&A有 自己衡量

聽日有更新

好似話係fix bug

頭先down咗驚
留個名先

hello

大陸仲有無得反和

我用樓主666個方法唔得
剛剛毒左兩個fd一齊玩，但跳左去台版由頭打過

見fd玩down下

仆街 中漢陽造 成為偽歐洲人

666方法過左期 可以去百度貼吧搵用wifi整個個方法

我得閑再搵個新方法比大家

歐洲黑人

目前版本而言 一定就陸服贏緊既
但見台版官方最近都開始認真 長期投資揀返台服都冇壞

確實黑 琴日520活動玩晒身家連把好d既四星都冇

話你on9怕你angry

有話你係歐洲人咩柒頭

恭喜獲得核心一粒

呢個係麻煩+不利網路安全版 反和諧方法
而且搞完一輪都可能失敗
有耐性既話 都係等官方下次偷開放啦

睇個條金剛棒既打字習慣 可能好細個
如果佢唔再鬧事就放過佢啦

巴打真係好人

有冇人玩過520*4

on9公式

根本就係官方回收契約大計

反而416公式岩岩出個陣幾好用
我多數5星槍都用416出

唔知官方改左機率定點
之後一個禮拜無出過5星

MG練m1914同lwmmg

巴打無m2hb

m2好用過呢兩隻好多

不過愛可以彌補一切

方向就係練到一隊五擴 無痛5擴嘅都係好槍

手槍nz75都係麻麻地 建議練翻隻ppk

應該話第二隊除左灰熊

其他都可以拎去跑後勤

根據ANGRY巴既講法,咁我咪歐洲人

angry巴

歐洲人出現了

我屌你個非洲呀

勿相認

玩左就黎兩個星期
除左一開波全30造左隻灰熊就冇5星
是咪正常

同埋AR好撚柒廢係咪我唔識用

AR要識揀 前期最好練應該係FNC朱古力
以依家既大眾傾向 都係每隊不多於兩隻AR
最大作用係處理RF射剩既殘血怪 避免RF傷害溢出

thanks巴打
我練果2隻mg係因為一開始打唔到夜戰去賭槍 最後得呢2隻 而家都係用黎帶打夜戰升
另外想問下春田，mp5，m1918，ump姊妹練得過?
頭3隻上網睇有轉武 ump就見人講得多

Ump姐妹都練得過
兩者都係閃避坦 雖然坦度唔係最好果批
但9技能閃光彈 45光環buff AR陣都唔錯好用
而且4星都易練d
等到有5星先換落黎都得

然後專武角果d都係有專武/冇專武係極大分別
肯練就預左要刷專武

thanks巴打
咁我刷下專武同練槍先
賭極槍都係出2星

卡關

3-3N係咪要夜視鏡AR

5擴RF隊都打到噴血

有冇人陸服更新唔到
3mb更新檔卡0%

台版有4 5*製造率up活動

唔好賭太多

等機率up先

我更新到喎

都係唔中

一定係416大量up

有3隻416

夜戰後期,睇人教,配置最起碼一隻AR先可以確保到命中率

開頭係dl唔到個3mb 之後係dl到80%停左
依家係卡97.14%唔識郁
屌 我想玩遊戲呀

等兩點再試下？ 反正都未開ser

湯哥加416 up

又有新問題求教
今日岩岩賭左把NTW-20 但上網d人冇乜介紹 淨係講過佢好高攻
我手上有既RF得呢d同m14
想練RF既話 春田，m14，莫辛，NTW-20係咪好選擇?

啱啱開始玩留名
未追po嗰陣仲以為跟工廠嗰度人地d公式就必出嗰支槍

卯月

不了

仆街了，冇造人卷

m14>春田(有專)>NTW-20>sv98>G43>莫辛

優先度

無視核心就

m14>NTW-20>春田(有專)>sv98>莫辛>G43

春田要刷專,M14 6星戰神之一
NTW-20就因為炮狙,招技個前置CD好撚長,變左打卒=冇技用,不過隻野既攻擊力真係好撚高,打BOSS開到技就爽YY

想問下除左FAL 如果想投資多把ar 應該升邊把 一開頭升左416 覺得有少少中伏

周圍都係p

我係路過既杏p

專武係咩野

話時話，跟頭po條公式，430 430 430 230咁樣整
全部都係出RF
應該練邊隻先？

Wa2000同M14 勁到飛起
M14係3星戰神

AR-15

唔連專都好勁，連專直頭變第二，而且4星易擴

咁練呢兩隻先 thanks

hi producer桑

專武係某角色限定既裝備，分別係夜戰1-4N/2-4N/3-4N/4-4N掉落，可以大幅加強特定角色既能力

夜1-3都打唔贏 限回合痴線

想問點先開到夜戰

冇記錯係過緊急2-4
不過台版開左未就唔SURE

thanks巴打 見好多人講m14不過估唔到實用度比春田同ntw-20仲高

btw 呢到咁多p

台服開到4-4N

ump世界第一

mp5升唔升得過

3：50

又係漢陽造

紙咁薄

無專武唔建議練

開左

巴打你養掂97同95先啦

我推薦fnc多

咁97定95勁d
定憑自己性慾行事

咁即係用住mk2同蠍式先

斯登蠍式呢啲三星戰神練定無壞
就算後期用唔著都可以擺去後勤隊

頭四隻都夠啦

聽日廿造

咁要練哂2隊架嘛

新手求教 嗰隻FAMAS勁唔勁，練唔練得過

練唔過，練佢不如練ar小隊(劇情送個幾隻AR)

兩隊咪4隻坦，你想3坦

留名等戰果

我係2隊4隻坦呀
我諗緊team2 係咪照練mk2同蠍式嘛
team1就湯哥同ump9

famas一般般
ak唔好用核擴
之後劇情會送

mp40燃燒彈 無smg都可以用黎頂下

手槍剩係練ppk好喇 p38夜戰有用但新手未到

練啦 易出又易用

我以架二隊都係呢兩隻坦

隻ump45未得閒拎出黎搞

練好一隊5擴先得閒拎埋隻g41出黎練三隊

唯有叫佢地自律住先

Facebook官方討論區有人po片屠 0-4 boss

佢隊野好屈機

3RF/AR+2HG

痴撚線

手槍咁勁咩

愈高擴光環buff愈高

春田有專 （射速>7）就T1 唔係咩
應該輸出已經比M14高
當然一開始養既話M14絕對係不二之選

Sv98又係另一把關懷新手掉率令你無痛擴編既槍
唔係平A狙 技能lv8前負效益但普攻都唔錯

四個字！佐倉綾音
我諗唔到更好既理由

痴線

點升槍快

12點啦, 造槍啦

自膠

3隻4星
3隻3星
其他2星

13造1隻4* 4隻3*

仲有兩日追

好想要隻RF 得SV-98用

出左隻春田 但係想要5星

賭左唔知幾多下
5星中左湯姆森*1 NTW-20*2
同埋好多重覆3／4星
有排唔洗賭槍

屌你咩

幾多下, 你講

我冇數 不過除左零件都冇左2萬左右
應該40野以上

歐到呢

唔通係到改個槍名, 就會歐啲

笑撚左

應該係新手運

轉頭又改下先

416 我未有

我明明都係新手 公平咩

巴打好似有湯姆森啦wo

too young too naive

我都係新手 比德皇我唔該

聖造 4X發
5*NTW 98K
4* SVD 春田 莫辛 ASVAL x2
3* Mac10 AK 蝎式 FNC Sv98 M14 OTs12

屌！！！！

我想要德皇啊

無時間玩兩個ac 玩晒啲資源造槍就送個台服ac出去算

除左課金...有咩辦法可以快啲有資源？

無間斷跑後勤

但課金買資真係好奢侈 無限金錢另計

玩到無哂資源 又要瘋狂跑後勤

課少少買梯隊買床位算喇

仲有幾千想賭 但係冇契約

戒指梯隊床位etc
皮膚就有愛先.....我今次為左ump課左....

課資唔係好貴咩
我見成200鑽先1次430*3+230

仲有兩日

13造MG5,雖然本身用高耗公式為追內格夫,但都唔錯啦

12連 第3把wa2000 我想要新槍呀

無痛5擴

造3星起碼有核心
2星真係慘過食屎

頭先有一張又出2星
但係儲下先一次過整

課左金抽，已經唔想再提

跑邊個後勤會快啲有資源？我故事打到2-6咋

唔好停，繼續推圖，前面既後勤極低收益

啱啱直接衝去殺boss 總算過左3-6 又有新後勤

都係造唔出5星

其實3，4星都夠用

非洲ser

無錯 初期搵啲高潛力3 4星甚至2星推圖先

高lv就係皇道 之後啲後勤先高cp

店長乜咁衝動啊

睇黎呢到台服玩家多過陸服

台服唔出我都唔知有呢隻game

apple store陸版剩係大陸上架（好似係）

起碼有新後勤草下資源 唔知4N難唔難呢 聽講5 6嘅後勤正好多

打多左個N, 4先啱

5 6 啲後勤正好多

以架剩係跑0 5 6關後勤

除非話儲契約

4N
如果狗衝大佬 好快就過到

嚇撚死 4N
我冇咩打過夜戰
依家卡緊5-6

無N啊 唔係夜戰 記得好似係巴哈睇文話過左3-6 可以停一停休養生息下 算係過左新手階段

自 打多左姐 唔撚洗怕

今日打到5-3見到5-4完全唔想打
唔係打唔到不過好長

打得咁快 係咪我太hea

我新年前入坑

2-6都卡係咪唔死都無用

2-6開始要一路練lv，新手蜜月期已過

4-6廢過3-6 真心

即刻衝先

兩造又多兩隻兩星

又話草埋一次過

刷下模擬 / 2-3 升lv先(上面有link教學) 加油

手痕呀屌

心諗 3:30 坐3望4啦
出到黎又係兩星

ntw係五星最強rf之一，m14素有非洲6星戰神之名，可以一用。春田除非你夜戰打到佢嘅專武否則唔好用。莫辛就算啦⋯⋯

頭先416公式出埋ump9 外加一隻奶牛

416公式萬歲！

咩係奶牛

95?

我偵測到大量病嬌416準備搵你

會唔會係南半球

95式
但我目標其實係ump

我比湯哥搵過好多次

啱啱過咗冬活2-1，攞到200採購幣，即刻去22連抽

又係南半球
想問下冬活仲有無邊關會送採購幣架

收穫唔錯喎！

識貨

join屎密斯

有個外掛叫梁振英落地獄比人ban左

屌佢個名

Btw封一日咋，單機game佢地用外掛沖100lv都唔知做乜鳩

得最頭個兩隻咋

睇lv已經說明左我幾耐無中過5星
其他係之前用416公式撈返黎

搏屌 搏bam

升lv都冇用，唔夠素材強化

升lv都冇用，唔夠素材強化

另外想問，如果4,5星槍大家係唔係會照用核心擴編 定等再抽到先擴

其實416公式係咩
12點之後瘋狂用400 400 91 30公式抽smg, 淨係中左mp5

有用嘅都係照擴
不過唔多夠核心用

素材係無限量免費供應

你拎5個素材去打1-2，會跌新既素材，無限生產素材

全部416

屌你雷狼丁丁

點啊歐皇店長

係喎，諗唔到，我仲拎左隊後勤隊去跑
等我開位先

新手想問下隻5星拎去合好定開多隊好
同埋3隻春田係咪無撚用 有無話邊隻4星ok可以升落去
岩岩先知famas係廢

合 幫你省返15核

湯哥之後好易抽
我以架可以無核5擴湯哥

4星如果真係要練嘅 都係得ar小隊

不過唔洗執著高星數嘅

我覺得低星槍好多把都實用
兩星槍：
RF g43
SMG mp40 m3 巴雷塔
AR f2000 gaili
HG ppk

寧願用兩星四擴 都好過四星兩擴

咁係咪升左之後就唔可以合返我隻2隻司徒升左lv合唔返

又話今日4星5星up
點解出嚟全部都係2星

你指升咗level定係擴編咗？照道理就升咗level都唔影響嘅，擴編咗就唔清楚

0就算乘上1倍、乘上100倍，答案都是零哦

你係咪鎖左或者戰鬥中，要去倉庫解鎖同踢出梯隊先食得

[/quote]
你係咪鎖左或者戰鬥中，要去倉庫解鎖同踢出梯隊先食得[/quote]
我見佢個位係鎖左試下先唔該

5-6隻boss都幾on9
一野打2xx,但係好易miss

今日賭左幾次
一隻5星都無
三隻mp5

話口未完，未試過諗住試下416公式
一下就中左索米

有卷無素材

歡迎加入416神教

屌我都想要索米 好蘿

擴編左都係當一隻

我就係成功嘅例子

當初唔識 走去練兩隻湯哥

臨訓見到3:30:00 以為一定係湯哥可以擴一擴 點知中左隻G36C

黎多次416
中埋V衝

中極都係兩星
欲哭無淚

416保你一世平安

成晚都一有約就即造 仆哂街

同416公式但唔同命

vector同ump9練邊隻好
定係why not both

好缺smg wo巴打
練曬佢啦

5-6係刷經關

當boss雜魚咁刷

我9.5k都未敢入去打住

睇完個post試 416
真係中416

btw 416練唔練得過

可以練，輸出係5星入面算係中規中矩，高掉率 容易擴，聽講招技清小飛機有奇效

招核彈範圍太細

有太多更好選擇

不過可以無痛5擴

416保佑你

新手想問前期練M2定MP5好？

M3
自膠

3連建 出番同一把4星3次
9核心多謝

冇乜好smg就練伯來塔38型，司登

當你抽到一堆4,5又冇核心個時，就知重複有幾好

我可唔可以抽到一堆4,5先

聖造賭萬用公式

最高5星率盲抽

起身416公式四連
97式搭多隻416 外加三核（太太）

416公式

5次416得mp5

我連四星都冇

痴線又中

FN57真心勁
德皇比佢buff住 資料採集打成50%

後勤6有採購幣

終於有RF用 係傲嬌嘅WA2000啊

0章都有
一個遠征成日一個半日

大獎

冇哂核

wa2000好似係4442易d出

我400 91 400 30 出

開隊3hg 2rf玩下先

巴打們陸服定台服多？

我依加玩台服玩到一半

但又想開陸服玩
因為好似見陸服角色少布d 多d 活動
又多福利

台服應該都好快有反和諧
btw 依到好似台服多

而家先入陸服好似都係和諧左啦喎

有咩方法可以賺多啲糧 超缺

後勤/課金

呢個post多數台

超過癮，而且唔洗點修理

學你咁5擴左先得架

HG係咪好難升 又難做mvp

HG全game最易練

好想要5星rf
4星都已經好j

唔係掛

那有核心擴

而家粗粗地，4擴用住先

4擴FNC 3擴97式 2揀1你地會點揀

我今日先開第一隻4擴

4442又多隻ump

仲未練掂打冬活夜戰
唯有又用快修屈法

唔夠核心既話
我會練FNC先 如果唔係5擴時又會有同樣問題

400 130 400 233 比較奇特既步槍公式出左好多春田太太
琴日NTW 德皇都係咁出

係咪我冇改名所以冇5星

蠢田

夠核後者

無核前者

齊左404小隊 好撚開心

3，4星都好丁架

緊係好

呢幾隻入面邊啲比較練得過

tar21>fnc>m4a1

啫係其他拆左佢？

屌你老母,冬活2-1夜戰刺激到我

個人經驗，擴box放槍娘

無資源 梯隊未擴 宿舍又未擴

41每次問:主人,有什麼想做嗎?
我都

想清銀章 但係行錯路唔小心包圍左人地個指揮部

冬活2-2送16lab獵鹿彈,好吸引,但係一定仆街

我係地圖太大成日漏cap

出左把擴完冇耐既rf

我昨日解銀章個時炒車，跌左成千子彈口糧

諗住下一回合包圍完場，點知個機場生怪然後直踩我指揮所

由唔記得二圖定三圖開始 所有機場都要預唔可以包圍佔領 一定要直接踩先唔會犯錯

AS Val 同M4A1點睇？

AS Val 麻麻地，個光環位置唔多掂

屌 我啱啱去解都係咁 我仲落左4隊

差10個中級訓練資料升lv8
咁又要等多4個鐘

我成堆仲係2,3lv 又要升技又要後勤又要刷lv

聽日又想用黎升lv

btw出5星裝備比我好冇

幾多效能先夠打高級經驗特訓

想請問下出左春田專武未

416出416既機率係2/3
3次出左2隻 馬上無痛擴左

出左好耐

我未有 不過解夜戰任順便刷埋

你地d 416係咪一定唔會用核心擴

屌 最慘係高級

8去9要兩百張 要打五場

不過值得嘅

咁我刷佢算
賭左2日都無英王/德王 絕左望

單隊最低要求全5擴(20000+

兩隊4,5擴其實唔係幾穩(15000+/17000+)
有一隊要打埋9000戰個隻鐵血

頭先差啲想拎隊16000加10000去打

好彩無打 我都係乖乖地打中級算

想課金買家具幣

就係想升g11

就黎12點 一隻5星都冇出

賭左3日都無英王德王
0的100倍還是0

陸服就算無活動都起碼比啲有用既3,4星
台伏全部兩星

課左200 一張skin都無

比晒核心4擴m4a1同ar15先出hk416同97式，練唔練佢地好

最好練埋4擴上5擴再諗

點解你地刷lv咁快 我淨係2隊3擴都唔太夠資源 要派4隊出去挖野

因為我地早過你玩

過埋活動 我都要開始留資源刷lv刷核了

點刷核
我隻WA2000食我超多核
搞到唔夠核擴其他3,4星

終於出咗M14啦

邊刷lv邊刷3*嚟拆解

例如刷4-3E

今次活動步槍命 4442都一直出RF

咁如果3都未過呢

4-3E 戰損唔大 3*機率真係唔錯
不過果兩隻4*刷左5百場終於出左一隻 見人話係0.1% 笑

前面好似無乜特別好刷嘅關 唯有靠日任/週任/造槍嚟拆解啦

3章練級圖有
3-5 3-3E 用撤退法練

但個人覺得核心掉率同4-3E差好遠
而且前三章後勤回報章低
就算全部先解銅章都建議開左圖後勤住先

前面核心掉率<=3%

4-3E 右手面個4連戰有4.2%*3 指揮所6%

易跌好多，建議推到4-3E先開始刷核心

有晒數據 其他關有冇得睇,我見有人叫刷5-2e
因為自己唔太鐘意撤退法

機槍隻5星內蓋夫係咪無用, 見人D機槍排名完全無佢

negev正野黎

正啊

5-2E網上搵唔到數據

得5-4，唔知機率係咪一樣

唔打得都睇得

打得睇得又上得

出得廳堂 上得戰場 訓得大床

點解搵唔到佢大破圖

mg5好似型d

唔該晒
不過同4-3E一樣 但可以刷多幾lv

5-4 可刷到80級

睇返第一頁開頭再講

乜mg有廢5星既咩

認真地講招技冇用
比起其他MG,而家根本冇要打咁耐既圖比佢發揮

一場高級資料得31

10秒內有50張

8秒內有51張

差d打唔贏添

隊野太廢得9.5k

打資料唔洗坦，可以盡情放輸出角

冇呀

屌我萬六戰力去打都係得40張

想請問下2-2係咪bug左打唔到金
打左20次都黎緊頭 已經睇過youtube / google都無用
同埋想問下2章有無咩圖岩D岩岩30lv既去練

想S既話，唔用得快速修理，退隊

其餘就係回合同殺敵數

2-3可以練槍，練完再去挑戰2-6

2-2 D怪次次都唔同行法 搞唔掂

特登幫巴打test左次 我第一回合出兩隊係過到架喎

我再試下 可能player智力有bug
thanks

終於過到
要放一隊camp base D AI兵先識行埋一條線比你清
頂佢個肺 出一格都走第2邊

恭喜

其實遲下再返去拎S都未遲

要石擴隊 同埋唔夠lv抽第3關 只可以係第2關碌黎碌去

奶左成日41留名

放慢速度睇左下主線
發現格里芬內部都幾混亂

啱啱中左把41
但核心唔夠 養唔到住

繼續奶g41

睇路

成個box冇野好練，下一批升AR小隊算

btw好想要G11

Ar無G11 G41
Rf無德王 英王
HG無mk5
點玩落去

呢隻game玩collection姐

又唔係競技場對片

每日努力91 400 400 30解任

呢個出咩野

ar式?

問黎都冇用 最後我都係出狗糧

有冇得唔用信用卡咁課金

嘩 出多左枝g11

買mycard好似得？

祝大家

冇留意偷渡歐州活動已經完左
賭倒左幾千落海

分隻嚟好喎

玩咁耐出3次5星都係湯叔
岩岩抽到5星仲開心左下
我仲要用狙果套公式都係出湯叔FUCK

輕鬆3擴
利伸 3次wa2000都無其他5星狙

湯哥輕鬆五擴

用緊核擴

加埋中左6隻416 岩岩4礦左仲有1隻淨

一拳一隻416

其實唔差 只係老是常出現好煩膠

指揮官，有我一個就夠了
轉頭多左好多核心

病嬌嘅愛 諗起都

我有M16頂住唔驚

4-3E幾多戰力刷先比較好？

我35lv就開始刷

4-3E仲易過3-3E

屌, 等我仲係到刷3-3E 升LV

3-3E兩隻1700戰力唔跌核心

4-3E兩隻1500戰力仲有核心刷

IDW真係好鬼嘈

嘈到腦入面有回音

IDW噠喵！

通常ID就比我cut左

值得紀念既200場冇專武

唔識過夜戰 求教

11k同7k卡緊1-2

冇記錯1-2n應該1半裝甲 1半人形
裝甲用rf,mg
普通兵用3ar+1hg+1smg
ar hg 帶夜戰裝就得

咁高都卡 我今日先用1隊6.6k過1-2

rip

刷夜戰好麻煩，1-4N有9戰，打4~5回合

我記得1章難點係1-3N個隻3000戰既小飛機

卡1-2N應該係唔識行？上網有走法

我隊7k打極都打唔入人

屌你條仆街刷到兩把

想要ar15專武多啲

咁我都係唔刷住 刷左8場都無

過到1-2N

春田子彈等緊你

偷偷歐洲失敗
50抽中4支春田1支fal

起碼有一隻

又奶左日大破41留名

小白紹真係好得意

等我刷4-3E 刷到下一次聖建日出先再打主線

又想偷渡

下次一定得

幾經辛苦終於打得過高級經驗

ching ho ball

重創左幾多隻?

m14

奶左全日41底褲既我,今日竟然比個傲嬌妹破門已入話我紳士
奶41大法成功

坦四隻
一隻後排

醒醒吧 你沒有妹妹

GAME入面隻傲嬌妹黎左

屌佢老母頭先416*4 五造

全部同我出兩星SMG

3星都冇隻又慘左D

日日1-2 4-3E輪住刷到嘔

練槍前線，我4-3E就快突破1000場次

中95

1000場

差唔多我都就快

999場都未拎銀貼

原來我已經儲左500個快速修理
其實呢隻game既活動會唔會難到一次燒100個以上快速修理

尋晚我一邊奶住41底褲,一邊係到摸傲嬌把槍
突然比個女僕飛出黎踩住我,而家一邊奶緊佢腳板底一邊留名

原來有po
留個名先
利申 有兩把漢陽嘅歐洲黑人

終於

無諗住用春田 唔刷

我諗住用春田,M1918,MP5,AR15
諗起都興奮

支服新專武
聽巴哈佬講呢把好廢
唔知專武救唔救到佢

彈藥去得好快

加迴避
兩個字：無撚用

莫辛好撚慘

仲有四把等緊我喂

我想要隻g11啊

RF加迴避真係唔知做乜

史實NETA姐
不過真係更加冇用

加迴避係咩neta？

個AC中左3次湯叔 2次416
終於中隻G41 有隻好D既5星喇

湯叔明明係最強SMG

我都係睇番黎
加回避是历史梗，西蒙海耶曾经躲过苏军的各种火炮和高爆弹，曾经最糟的一次也只是弹片划破了他的披风，最后被高爆燃烧弹直接命中头部也没死

白色死神

原來係白色死神
我對莫辛最有印象係兵臨城下

夏活有5擴隊應該唔洗用快修（好似係

server死左?

登入唔到

仲諗緊點解成晚冇提我完後勤
原來死左ser

死 ser 即係有石送？

死ser

唔送翻一萬幾千資源
加幾十粒石唔洗旨意走啊

送一個梯隊先啦

有無人試左

垃圾GAME
排入SER係一路加囉

其實如果開2隊1隊1隻有無得諗
定都係拎曬去食好
岩岩過左30lv食左隻 仲有一隻淨

試下先

500資源 石呢

垃圾 game

試過無咩特別, 我都係繼續91 400 400 30 等G11算

得咁少

D鑽用係邊度好?
利申: 無課

梯隊>床位>其他

我仲未入到

床位=倉?

3-2係咪要兩隊先贏到?

係

你五擴完有剩先練多隻囉

yes

OK!

91 400 400 230

2五星/26抽

結束呢個回合，訓

下次儲夠資源再賭G11

試左smg條式
好似真係work
淨出smg

一起身出咗隻95 G11你喺邊

第二隊仲係好廢
之後關關都要兩隊?

後面要2-3隊
唔想自己練可以係咁跑1-2自律

3-2之前刷咩關升LV好

我以前係刷1-4e/2-5
練到新隊單刷到經驗初級就掉入去打幾場
或者中級主隊帶新隊

我係2-1E>3-3E>4-3E

第一隻五星係湯叔是否可以棄game?

湯姆森好勁
呢隻game 5星唔代表特別勁
某D2-4星都可以同5星1戰

佢用來坦?

第二隻出狙

佢係全game後期最坦

好想要英皇

湯叔明明好撚勁

who?

好想要IDW

都唔知練唔練隻95好, 冇核

第一頁有, 英皇 = 李·恩菲爾德, 5* RF嚟

2隊輸出用緊97式 G36 M14 你地覺得洗唔洗換95落隊

大大話話賭左廿幾次都未出wa2000

其實強化係咪冇槍類特別推命中?
我好多槍都係3項滿 命中連1半都冇

換走g36

rf推命中

最麻煩係核心

rf唔係推攻?
我見2rf=1攻
但係我一次推6把左右先1命中

咁好啦...又要刷LV

我都無乜點理 刷埋刷埋一大堆一次過食 食食下就滿

我平時兩三把就升1
用藥丸啦

冇刷藥丸
藥丸日通常用黎刷劵

唔夠核心4擴真係慘過食屎

卷剩係打過兩次
去到五十幾夜戰打唔過

課金買

建造到無晒口糧

要等下次先儲到300高級

強國ser an狗想課都課唔到

聽日台伏有更新

建議大家等到朝早先解任

話說今日實裝左商城好感度

姐係12點唔好解任住?

嘩屌 好想要

右邊等於HKD/RMB

G

留名等睇啲課長即刻課到30級

係使用鑽石量

好似未買過野

之前買左梯隊都計

我而家得19級，唔知滿左會點

正咩 ?

好嘈

中國台灣服一齊update?

死ser定更新

台服

【停機更新預告】
親愛指揮官《少女前線》將於明日2/23 10：00 - 11:00進行停機更新作業，為保障各位玩家權益，避免資料遺失，請各位指揮官們提前做好離線準備，作業期間造成玩家的不便，敬請見諒。

⚠️《心連情結》限時採購活動進入最後倒數，維護時關閉兌換，當期兌換券將在維護時以1:1兌換為採購幣。

還未抽到(兌換)心儀槍娘造型的指揮官請注意活動時間阿!!!

⚠️溫馨提醒：使用《試玩帳號》為非正式帳號，為避免版本更新後發生試玩帳號遺失影響遊戲進行等問題，還請玩家可提前經由
『設置→遊戲→帳號管理』進行帳號綁定動作，如果更新後有任何問題，還請盡速與客服人員連繫。

格琳娜d對白好臭雞

上次明明寫10點但過左幾個字先熜ser 估唔到今次咁準時

升佢親密度有咩用?

1.5倍經

聽日先開始

一login即刻中咗把97
但係想要95多啲

2隻都有 想換隻G11多啲

肝

經驗有鬼用，加掉落率好過啦

加完都係核

my wifi

儲定彈聽日開始升副隊

台版仲未有活動

今日全日跑後勤 聽日先再刷

好似係3月頭開重建，3月底開夏活

剛剛賭左把G36, 算唔算1/3個歐洲人
明明最想要tar21
想問下，得一支嘅槍係咪唔拆得，想拆左莫辛

有槍用嘅話唔怕拆 冇就用住先

新手亂用晒D核心比二星,而家十九幾隻無得升

拆左冇得set副官

東山配音

系統本身set左新槍會lock
你要解鎖先

間廠好熟動漫梗 你睇下d成就個名就知
所以佢係故意揀東山都唔出奇

想問無課係咪唔駛玩

點解
利申：無課

我覺得呢隻game冇課金既理由

點解

利申 課左38蚊

有嘅 支持間公司囉

點解
利申 課左一張月卡

賭左20下左右RF
莫辛*2
春田*2
漢陽造*1

係咪知我隻春田就擴得出定比我

我岩岩好差兩隻太太

我諗賭左30下都有
仲未出wa2000

我淨係rf式加埋都50次以上

奶埋你個份

同學個指揮官低我10lv
但係5星多我幾行

你未輸哂，可以用5星裝同佢一戰

你仲有lv嘛

用兩隊五擴曬死佢

我得一件5星夜視鏡一個5星smg子彈
依家又卡6-2

聖肝祭開始了

唔係12點pm咩

30抽 又0 5星

今日仲諗住偷渡

開左0章之後資源回得好快 可以一星期倒幾次槍

4抽偷渡成功的例子

雖然我原本個隻已經5擴

中午12點

岩岩發現原來2-2E都可以自己base到上下郁等對面撞埋黎慢慢練

總算草到3萬幾資源 刷幾日lv到時又唔知得翻幾多

打一次又無幾百口糧,都唔知點升

一個下午就⋯⋯

好想賭槍

過多幾粒鐘等你燒哂D資走就唔會想賭

有賭未為輸

5:00

用咩公式 唔到機槍閥值就恭喜迎娶英妃

幾多先到機槍閥值

唔想買快速製造

夠鐘開波

🎉🎉《少女前線》榮獲本週Play精選推薦遊戲囉✨
小編一定要跟指揮官們分享這份殊榮，都是因為大家的支持才有的成就嘛(燦笑當然小編這裡也有好康要回饋給指揮官喔(｡◕∀◕｡)
推薦一起玩：

==========好康看這裡==========
只要將此篇貼文公開分享，若：
分享數達到【1000】總部將❗️全服❗️
👉送出資源【人力*500、彈藥*500、口糧*500、零件*500】！

分享數達到【2000】總部將❗️全服❗️
👉追加送出【快速修復契約*3】！

分享數達到【3000】總部將❗️全服❗️
👉追加送出【人形製造契約*3】！

#活動時間：即日起至2/26 23:59

指揮官！！分享數越多，獎勵越豐厚！趕快號召一起分享拿獎勵呀！
===================================

點解好似2倍經咁, 4-3E 單戰370變左740經

我應該3擴2隊先, 定集中4擴1隊先

0-1成好鬼好洗

無2隊好難推主線

咁我都係擴咗2隊先

想問下大家
SMG個人形裝備你地會用+回定係+回-傷果隻
成日覺得SMG本身都但攻仲減傷會冇乜用

+迴-傷 我隻V衝就用+迴

+11回都要場場維修

打到D女爆哂衫先一次過快速修理

係咪個個都用HG+RF?

SMG廢到十幾下都唔中

仲用緊2SMG 2AR 1RF

SMG係坦黎
對佢既輸出唔好咁大期望
另外你講既HG+RF隊前期好難練同埋RF要好勁果D先得
清唔切兵仔既話D HG就係咁先
上網睇個2RF隊刷5-4E都好暴力下

400 30 400 230
成功偷渡

25造91 400 400 30
1隻416
4隻4*
416終於嚟了

好難得打到出3星人形,又係SMG

27日有快速訓練

整左隻MG攻擊力SS(M2HB)
好爽啊

又黎97式

2隊打幾次4-3E 就要修一次隻主坦

正式榮升成歐洲黑人

儲左幾日先得7X核心今日1次過清哂

想問下呢2隊夠唔夠撞死經驗高級

果然係2倍EXP

官方聲明 搞錯左 變左做兩倍經驗

之後都會持續兩倍

分享數2000先得3張快速維修

唔知點解我web版上載圖片 上載唔到

我有家姐無阿妹

入夜開始 4-3E無再出過3*

鍋鍋沙

95 97同ump姐妹都有
但一把蘿莉ar都無

我又係有95 97 ump9 無任何蘿莉ar

2把g11 準備拎黎擴

英皇好鬼型

我都係，降左機率咁

副隊5x>70加埋出左3核

聽日再刷算

我
終
於
賭
到
G
1
1
啦

g11肯定拎黎練多隻

恭喜恭喜

恭喜 我仲努力緊

恭喜

聽日又賭

除左OTS-14,隻GAME既5星AR齊晒

嘩屌

只要堅持信念,日賭夜賭
我得,你都得

嘩屌

我差FAL同97

Wa2000係咪練多把好過拎去擴？

你夠核心既話，係

得番70甩

凸左把svd同tar出黎

應唔應該練多支

20造91 400 400 30
終於出G11
My waifu！

我個人習慣唔太喜歡玩複製 人

練滿一隻都4個複製人 唔爭在啦

掉核率好似唔錯 1個鐘出左6隻3*

冇哂子彈啦 冇得刷啦

仲剩20000存貨

賰晒佢都係出二旦

我賭左好多 搞到唔夠用嚟刷lv

賭十下先

UMP9
斯登mk 2
PPS-43
F2000
SIG-510
NTW-20
95式
IDW
SIG-510
G3

我賭到盲左

屌你邊條式

4442

未追post之前用 30 400 400 30
賭左十造都得兩星..
追完post...90 400 400 30兩造...
吸到各巴打嘅運

smg真難賭

聽日賭smg

rf仲難賭

差m99同英王，決定遲啲先賭rf

連中姊妹

吸下運先

我rf得三支

m14 svd 傲嬌

以架唯有練g43

連中姊妹個機率大d定中六合彩大d

六合彩 好似係

炮狙係咪唔值得練 ?

主要輸出喎

好似賭左把svd

暫時版本弱勢
不過老實講,唔齊隊你都係要入
而家主要係平A輸出又唔夠人快,技前置又耐先咁難用,不過你有既,練黎打下BOSS都唔差

咁都係遲啲先再練 唔該巴打

咁我寧願中六合彩嘅頭獎

又一把wa2000 重煩過416
中過5次5星狙 5把都係佢 明明用4443

中開有條路

準備婚

三星衝鋒係咪除左斯登同蠍子之外都冇需要練

應該係

2smg 2ar 1rf會唔會有D怪

仲有想問下AR 小隊入面邊隻應該最先練? 一開始唔識玩三擴左隻9a91 同ots12，冇咩見人提起 唔知可唔可以繼續用落去

我都係呢個陣
平時絕對無問題

夜戰轉2ar就得架啦

除左玩3ar 我覺得唔洗練住

比我就練g43加m14

玩mg式玩到彈藥見底

屌你無痛擴唔好咩

平A神狙我拎得一隻咋

M14 直情擺左係一隊
G43 練緊 但係係咪日戰冇咩用

9a91 夜戰先有用

9a91

9a91正呀

終於拎到m4a1
可惜無支付寶
唔係都想買張月卡

鑽石應該攞黎做咩先
我而家暫時有680 擴過一隊

朴狗

今日到打主線打到無哂口糧 又可以休息

草到880擴多隊, 4隊後勤 2隊刷lv

我而家應該點組
成日有練呢隻又唔係嗰隻又唔係既感覺

我唔係好熟啲槍嘅光環
不過 湯哥 ump9 司登 蠍式可以組2隊坦
輸出就老李 / wa2000 / m14 / G41 / tar21 / / 97式 組2隊, 睇光環分組
應該一隊2AR 1RF 一隊2RF 1AR
利申：我都唔係玩咗好耐

總算清咗一堆金銀章+過左普通5-6, 燒咗好多資源
唔知6-6 難唔難呢

SMG先練斯登,UMP9,蠍式,
AR:FNC,TAR
RF:SV98,M14,,組隊就2SMG+1/2RF+1/2AR
以上3星槍可以唔洗用核心擴,因為易造同任務會送,核心留比4星(核心優先比輸出擴)
前期一定唔夠核心用,等你推圖練到70LV,4擴.可以帶人刷4-3E時再練5星槍
5星優先度RF:WA2000>李 AR:G41>97>416 最後先SMG湯
至於其他槍等你練好2隊,核心多時自己再考慮練唔練

M ga

終於中新槍
重炮NTW

999*4 GOGOGO

新手一問手槍係咪練兩星就OK?
夜戰無手槍真係亂打

手槍唔練到後期冇乜用
一開波求其練隻PPK打夜戰就算
隻GAME要上手最緊要就係忘記陣形依個功能

3hg 2rf
2smg 3ar

都唔知幾時先得閒練手槍 主隊先得1隻4擴

其實點樣可以練手槍 一帶手槍好似戰力低好多

等你一隊主隊4擴 就可以3帶2咁刷4-3E (好似係

如果淨係想推夜戰1圖刷春田專武,主要靠RF就夠(要裝穿甲彈),手槍求其帶1把(2星首選PPK),3擴左右,唔死就夠,如果你冇好既RF就一定要練G43黎打

努力用主隊刷緊4-3e

我都係 主隊未練好 手槍又要練到80lv先做得主力 好痛苦

肝已爆

終於屌到一隊五擴出黎

今日先上齊4擴

只求過夏活
之後可以慢慢玩
以架夜戰打到2-1咋

想問下RF第三個裝備格擺咩, 佢寫人形裝備但手頭上冇野啱裝

留個名先 玩左四日

台服未出，但係國服5-4N有得刷

仲未過1-3N 好鬼懶

夏活好似係1-4N - 2-4N嘅難度

最終目的係練晒所有槍
所以我都趁依幾日聖肝活動將儲夠晒5擴卡既槍都練晒上90lv
連烏茲 STG AK依d都練左
刷到有D想嘔

2smg 2ar 1rf
定係2smg 2rf 1ar 好

岩岩出左把李

入李換走主隊德皇定係換走副隊m14好
抑或有無再好d既組隊

換走G36

2smg 2rf 1ar

想問下MG係咪最好唔落
我依家有兩隊各一

升lv果陣成日搶到mvp唔捨得換走

同埋送果堆AR有邊隻落到呢兩隊到
好似抽到果d都唔勁

利申FNC尋日先打到 想打多兩隻先升
同埋9a係造到三礦用住先
感謝

春田專武校準左N次終於校準到+8射速！
太太我愛你呀

係, RF多練無壞, 後面轉3HG 2RF 有用

56-1式冇用, AR-15仲好, 又正

好呀襯仲有exp up快手d升先
thx

一句講晒AR15定M4?

g11

如果AR隊 M4 buff得好爽

G11

好

做咩唔娶咗佢

好既

formula呢

窮撚無鑽

416*4

用機槍公式造咗隻416出嚟
嚇到我即刻拆咗佢

rip

呢個好笑

都唔知應該擴邊隻先

拆曬佢即刻有核心

新手 聖建時入坑 求驗身

我要重建啊啊啊啊啊

想用1000*4 賭5星槍

試一次999*4先

3核一飛先傷身啊

出ak

我嘅話 手槍全部唔理住
坦：湯哥 V衝 司登 蠍式
輸出：FNC M14 (應該好易無痛3-4擴) 其他就Tar-21 SVD FAL 416 咁上下

今日都好似賭左廿下

你地仲咁多資源賭

全2星

今日未見過4星

五隊都想練 但係好鬼煩

就嚟草夠鑽石開第六梯隊

冇買戒指咩

冇 開多隊嚟後勤好過

低質

窮啊 等我草多啲資源先同G11結婚啦好嗎 何況都未夠100

咪應該趁活動
已經練左18隻5擴 真係心力交瘁
今晚抖抖

打到第4-1係咪要練第三隊?邊有咁多核心

我係床位唔夠用

打幾場就爆曬

痴撚線
我練左一隊咋

一梯上左4擴之後就冇攪

有好多三星平民槍
我見咁多張可以無痛擴就練埋佢

又送資源比我賭

睇撚錯2:50做2:30

天與地

印象中唔洗啊, 通常都係主隊打高戰力, 副隊清雜兵, 1-2隊

google play

屌, 10造出咗2次漢湯

屌, 95 97都有, 諗住有得擴下, 痴撚線

睇錯2:50
夠鐘一睇嚇死我竟然係95式

一定係我幫你頂咗2隻漢陽走

如果拆人個下有慘叫聲應該冇人敢拆

啱啱先見到自己開咗零章 仲以為要過咗6章先有

416 病嬌的呼喚

親愛指揮官《少女前線》將於明日2/28 10：00開始進行停機更新作業，預計維護時間將持續30分鐘-1個小時，為保障各位玩家權益，避免資料遺失，請各位指揮官們提前做好離線準備，作業期間造成玩家的不便，敬請見諒。

「活動預告」
【完美比例全餐】
活動時間：3月1日 00:00 - 3月5日23:59
活動內容：活動期間，可以購買到完美比例全餐。
禮包內容：人力、彈藥、糧食*1000、零件*500、快速訓練契約*1。
開啟「商城」→「禮包」（※每人每天限購2次）
【征戰補給禮包】
活動時間：3月1日 00:00 - 3月31日23:59
活動內容：活動期間，可以購買到征戰補給禮包。
禮包內容：校準點券*150、增幅膠囊*20。
開啟「商城」→「禮包」（※每人每天限購2次）

另外，由於Google Play精選推薦的貼文活動中分享數達到2000+，順利完成了總部頒布的分享數達到【1000】和【2000】的兩項任務，所以總部將會全服送出資源【人力*500、彈藥*500、口糧*500、零件*500】和【快速修復契約*3】，請各位指揮官前往郵件中及時領取這份好康回饋。

⚠️下載遊戲►
⚠️玩家交流區►

完美比例全餐

新手啱啱起步
係咪升隻5星就得
利申用哂d卷而家整唔到槍

做任就會有造人卷
G41要練, 但係核比咗司登 蠍式 FNC 之類嗰啲3星戰神先
5* 要太多核, 新手擴唔起住

唔該哂
我想問下主線係咪過左就得
唔洗拎S果d

係，過關開左後勤先

主線有分3個獎勵, 金星就睇戰場說明, 銀星就全據點佔領, 銅星就咁過咗就有
金星獎勵好正 要拎 每場都睇一睇左上角個戰場說明先

除左fnc之外
主線任會送 我無用過核心擴呢兩隻

每日任有3核，同埋金章有核
你暫時淨係擴g41都唔會話缺得好快既

sor9 我自己當初唔知主線會送幾隻, 加上1, 2隊都用斯登+蠍式, 所以用核擴咗

同埋好易打/造到

聖肝就完, 又係時候草資源賭槍

肯肝都冇用,都冇咁多槍比我五擴
唔通升2星咩

我都想貼圖做體檢,參唔參我玩

老屎忽

隻SV-98好廢呀
唔通真係要換M14

M14必練 SV-98炮狙好弱勢

M14贏10條街

個人建議你將M14換加蘭德,M2HB可以繼續練但最好放返隻AR
機槍未到80LV未有彈鏈情況下
一輪輸出打唔死,空窗期2隻坦會好慘
SV98技能問題,建議你等其他人開完技之後關左自動放技就可以
M14可以長練,SV98等你有SVD/WA2000/李恩菲德就可以換

M14勁到我想練第二隻

歐皇曬倉

從新練過

聽日中午12點就完2倍經

啲手槍練到40lv咋

繼續衝 2倍經真係好難得

佢要維護即係有個鐘冇得肝

一大班肝帝

屌 主隊收工
二隊仲有排先五擴

你作為全POST第一肝而家係到恥笑D人而家先肝啦

最肝果個一句就寸曬所有人

我休閒玩家黎

新手求體檢
玩左兩日而家砌到咁嘅樣

啱啱抽多左隻kar98k
睇巴哈啲人話要2rf+2smg+1af?
第一二梯隊都係咁砌？

屌 20造4442連4*都冇隻 以後都唔用呢條式

唔一定 可以2AR 1RF 2SMG
btw 2隊mp5換蠍式(主線任會送）

春田冇專武唔建議用(夜戰1-4先有得刷）
9a91夜戰先有用 不過你3擴咗就用住先
如果你玩3AR 2SMG 可以上M4A1
FAMAS唔夠槍時可以一用 聽講係後期開始先唔夠力 前期都ok

邊個要體檢

肝爆左太太

但滿lv都未150好感

仲有三個鐘爆肛咋
仲造人??

個開po首頁洗唔洗加攻略，定就咁俾巴哈link

兩日就賭到咁多出黎
仲要有德皇

比巴哈link算啦

強烈要求m1加星

M1好勁 好似拆左

m14定格蘭德

不過m1加星嘅話我每日都賺多兩粒核心

M1 唔係加蘭德咩
M14比夠6星都得

唔勁呀 純粹鍾意

前兩日開始玩下陸版，第一隻五星又係FAL

【2月27日外掛停權名單公告】
各位指揮官請注意，近日再次對使用非官方提供之遊戲套件等外掛程式進行例行檢查和查處。
為大家提供公平良好的遊戲環境，一旦發現違規行為，團隊將會對使用者作出警告及相應處分。共同抵制及打擊外掛程式，能讓遊戲環境更美好。團隊今日將對非法使用外掛程式等玩家進行查緝並在此公布使用非法程式進行遊戲遭停權的玩家名單,此次將會對以下帳號進行停權一天的警告處理。如再有違規行爲，將增加處罰力度直至永久封鎖。

嬲 唔鬼肝啦

強國死ser

台版第一隻都係佢

陣間賭mg

中左G11

目前提前更新維護完畢。維護期間帶來不便，敬請見諒。
新增人形少女
--三星簽到限定人形少女【SSG 69】
（可在三月簽到活動中獲取）
--二星人形少女【Bren Ten】
--二星人形少女【USP Compact】
（上述人形少女可透過【製造】獲取）
=======SSG 69======
稀有度： ★★★
槍械類型：步槍/RF
屬性值評估等級： （由高到低：S - A - B - C）
生命：C
傷害：A
迴避：A
命中：S
射速：C
成長：A
【技能】火力專注：提升自身火力35%，持續3秒。
【增益效果】影響格內的（對手槍有效）技能冷卻速度上升12%。
=======Bren Ten======
稀有度： ★★
槍械類型：手槍/HG
屬性值評估等級： （由高到低：S - A - B - C）
生命：B
傷害：A
迴避：C
命中：A
射速：A
成長：A
【技能】火力號令：提升我方全體火力10%，持續5秒。
【增益效果】影響格內的（對所有槍種有效）傷害上升8%，射速上升5%。
=======USP Compact======
稀有度： ★★
槍械類型：手槍/HG
屬性值評估等級： （由高到低：S - A - B - C）
生命：B
傷害：C
迴避：A
命中：S
射速：A
成長：A
【技能】精確號令：提升我方全體命中50%，持續5秒。
【增益效果】影響格內的（對所有槍種有效）射速上升14%。
=====================================
⚠️下載連結：
⚠️玩家交流區►

中左2星

可以日日奶啦